今晚係機場嘅手足入黎

我想你地聽日起身，再諗一諗今晚做得啱唔啱？點樣可以做好啲？每人聽日起身交個proposal

［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲

我地已經冇可能再割蓆

機場其實塞爆佢就搞掂，佢要停飛我地就可以做成政府龐大壓力，捉乜撚野鬼丫？
我當你响機場一次過捉晒元朗班白衫，咁又點呢？你打死佢嗎？拍左証件，咪放佢囉？非法途徑拎既所謂証據都用唔倒呈堂
我地係要真普選後清算哩班人，唔係一次發洩情緒。
5年前既經驗話俾大家知，鬼，係唔洗捉架，只要認住佢地，佢要搞事就由得佢自己搞，唔好跟，宜家難得有張好牌，座爆左個機場個政府就自然有勁大壓力。

核爆都唔割
多謝兄弟

淨係見到黑警扮示威者打人

警察黎既 又扮示威者

你想對佢講嘢嗰班依家點會上緊連登，聽朝先出啦

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

打落單狗我就好撚支持 因為係狗
但見到救護黎唔比佢走果刻我已經失望到離開現場
明明我地就係同狗唔同見到救護黎都比佢走

絲打，對唔住我唔係現場，唔係一定stop佢哋

下次，試吓一齊叫”放佢走”
我相信現場會有好多人會和應
俾傳媒拍到
都可以當下做下文宣

冇可能STOP到 只可以靠大家冷靜咁諗
果隻落單狗打死佢我都覺得冇問題
但公安同藍衫就應該比佢地上救護車
佢影我地相姐 既然都抽完水咪比佢地囉 唔通殺撚左佢咩
適可而止啦各位
軍裝狗 休班狗就唔該大大力